(免費幫你設計屋企) 成本價幫你裝修

見好多人心思思想裝修 但出面閒閒地都收幾十萬
屋企人本身做裝修 有uncle係做傢俬廠
自己屋企裝修緊 發現原來自己做係可以好平
所以心血來潮 想提供成本價 設計＋傢俬訂制＋裝修 一條龍服務
幫下上左樓但無錢請室內設計/屋企住左好耐想裝修下既巴打絲打
有興趣可以搵我

設計方面

只要有平面圖 就可以做到設計 （無圖都可以安排屋企人上門幫你度尺 不過就要另加收費）
會提供3D圖俾你睇
都可以做埋3D全景漫遊 模擬你係屋企走黎走去 完全即視感 俾你睇到裝修完個樣 十分真實
不過呢個就比較複雜D 要花多小小時間 可以pm我拎link睇例子

自己既設計例子：

設計一開頭會收500定金，做貨時可以直接係貨款減去。
例如最後 傢俬＋材料＋裝修人工費 係3萬：
30000 - 500 ＝俾29500

搵我設計完報個價就知百分百成本價
純粹係見個個為左屋企裝修 成日比人當水魚禁住搶錢
有小小能力可以做D野 等大家可以用合理既價錢 將屋企變成理想中既樣

第一次搞 可能講得有甩漏
歡迎留言問我

520尺兩房
唔搞廚廁 普通裝修
大概幾錢

實尺400
廚房大約50尺
廁所40尺
換全屋地磚，廚廁牆地磚
油漆全屋
傢俬1張4尺床，1個4尺衣櫃，一個3尺玄關櫃

幾錢

有無tg

有冇公司

只買傢俬可以?
成本價好吸引

實尺457 兩房
點聯絡巴打好 PM你?

要扑牆 間牆的話 咁麻煩會唔會做

留名
年尾成兩間屋要大裝修

留名 有冇tg?

巴打有冇做翻新？我剩係想拆門框同天花

留名，有沒有tg

點聯絡你傾好 連登無PM的

留定名睇做成點第日有機會幫襯

有興趣，有冇tg?
樓花，預計6月份收樓

估唔到咁多人有興趣
可以tg再傾
因為要知你地要求先可以報到價

可以嫁 tg傾

準備裝修lm

各位巴打絲打
實在太多人問 我覆住咁多先
聽日繼續

3000呎想搞過曬

留名睇評語

想整，留名！

有間細細地一房想試

巴打認真上左車無錢裝得靚
你咁樣真係開善堂

實用300呎新樓
全屋裝
tg@ wannatravelworld

認真唔係專業室內設計岀身 只係有設計底
又咁岩有咁既資源同人脈可以做到
大家唔好預咁大期望
如果要好pro既設計都係搵翻專業人士好
只係當成係自己屋企咁盡做
例子圖亦係自己設計+裝修緊個樣
明白大家都係想慳到小小係小小

真係太多人問 我盡量覆緊 各位巴打絲打唔好急

你幫大家免費出設計圖都好唔話得
仲打算成本價裝埋

希望你唔會失蹤 繼續幫大家

比較想知巴打你d 3D圖用邊隻software畫

Lm

有冇諗過你呢啲叫做爛市會比人屌
利申：支持

可唔可以比啲和諧式既 3d 設計圖simple 黎睇下

可唔可以add tg hellothanksbye

留名跟進

你賺番少少有動力幫更多人先係最好
講真唔怕比手足賺

既得利益者就唔理啦

用緊隻大陸app 貪佢唔洗錢 唔好歧視我
缺點係d傢俬details無得改
搵緊隻好d既 不過可能要俾過千蚊買
睇下黎緊有無咁既需要先

可以講下係邊隻app嗎

有無實相睇下

巴打點聯繫?
我極感興趣
誠意拳拳
tg定whatsapp方便?

有興趣, 3房 628實用

就咁訂display櫃得唔得？（理想係整到secret base咁型）
唔要大6木

留名

你早兩個月出post得唔得

想問下d傢私用咩料整

巴打，可以點聯絡你呀？

想請問會唔會有設計圖可以參考下？

留名
想要設計圖

1300呎大執要預幾錢

半年後搬屋，留名先

兩房單位，380呎，係咪可以上門睇報價？

普通三房居屋
只係想搞其中一房(非主人房)
要拆舊有裝修 有無得搞?

如果真係成本價點解要做？

唔介意食啲水啦，只要唔好好似出面食咁多

484呎新樓 正係訂造傢俬 大約幾錢 有冇tg

巴打唔洗食飯？

btw 留名學野，屋企都裝修緊

lm

留名 450呎 2屋
想報價

LM

如果需要拆 可以
Tg我:
做左30年

我可以拆牆

好on9 做爛市個點響邊
設計行業本身響香港已經夠賤
你仲想搞死呢行係為乜

利申 用家 見好多freelance慘到跳樓咁滯

如果需要拆 可以
Tg我:
做左30年
可以上門報價